想搵 Freelancer (MERNG Stack)

Hello
黎緊有個e-commerce project 想搵 兩至三個freelance 幫手

Project stack:

Frontend:

React native
React native web
Apollo
Redux

Backend:

暫定, 可能有機會用AWS AppSync

Nodejs
GraphQL
Mongoose

有興趣TG

😂😂

React Native web💯

react native web

想請問react native web 有咩問題

要揾Facebook内部engineer先做到 好似係

又真係有

Nicolas Gallagher
necolas
Facebook. Previously: Twitter for Web tech lead.

..............

呢位手足識⚽

😂😂

其實google 完先上黎笑鳩我 應該唔會用太多時間

剩係識d php vue jquery

好冷門，香港會同你 freelance做的不會收得平，而且長遠計好難 maintain。

你分開找人做 React, React Native 仲反而合理一點。

成班人炒曬車

Write once render everywhere....
同一段code 係曬三個platform
應該會比分開寫容易main

🤣 祝你好運

整出來好快要重寫

話說淘寶真係有條team呢個react native web 既project
不過聽落幾伏 你個style 要整過第二set
不如直接分兩個project做

我上個apps 用rn - web 收個客3 個platform 既錢
但其實三個platform share 左 95% 既code

好懷疑樓主是收一份項目的錢答應人做齊 web, ios, andorid三個項目，但又搞唔掂找人做，所以用 react native web來壓人價。

咁都會收貨🤣

不如你試下用Rn-web 先
npm create-react-native-app --with-web-support

不如你學下 android 同 ios app 的design pattern 有咩分別先😂

睇人炒車最開心

其實佢係客，佢有咁嘅要求去寫，一係就接一係就唔好接，唔需要幫佢諗咁多maintenance，可能人扡都係一個one off 嘅project呢？

係...
其實唔需要幫手既freelancer做埋main
又係one off project....

個project既structure, design 唔需要freelancer 去操心
我地又係段個 UI component / logic / api 去計錢

Result oriented, 例如每做好一個 UI 我地就即日過數
所以如果有興趣 當返多份抄散 可以TG 我 ; )

樓主咁快學有所成

天堂的門壞了，好人進不來，世界很混亂。天使們每天養尊處優，肯定不會修門，於是請示上帝。

上帝決定，招標重修。生意雖然不大，但是名氣好，於是眾多承包商來投標。

印度人說：3千塊弄好，理由是材料費1千，人工費1千，我自己賺1千；德國人說：要6千，材料費2千，人工2千，自己賺2千；中國人對招標辦的天使說：標的9千元，3千給你，3千給我，剩下3千給那個印度人干。 天使拍板：就你了！

後來地獄的門也壞了，壞人走不了，世界更混亂。

Coding is an art : )

Your attitude is a joke.

Morning,

Other than wasting your time to judge my attitude, coding knowledge and especially talking shit about my approach with react-native-web. You can actually do a little research on that.

Assume you don’t know how to use Google, I am now giving you a couples of video of some famous react developer share their thought on “react render anywhere”

By Leland Richardson - Airbnb engineering (this talk was in 2017 before Airbnb moved to native)

By Peggy Rayzis - ApolloGraphql ( she is one of the famous lady in react community)

If you have problem with English Listening, you can check these articles

Somehow, you maybe illiterate in English, there is a code example for you

Or you can just go all the way with CRNA cli “create-react-native-app myapp —with-web-support”

Alright , I honestly don’t get it why tf you are keep coming after me, even someone else has provided a link with “react-native-web”. I also don’t know why I wasted 5 mins to gather all these information for some little shit like YOU.

But anyway I truly hope you will spend sometimes to go though it all while you are on the way back to your slavery job or after you play with your dirty little dick.

Again, your attitude is a joke. Once you start personal attacks, you lose.

英文同回覆質素好到🤣
九成係大學讀BBA嗰堆才俊

wo師兄你應該係前途無可限量既entrepreneur 你千奇唔好接job做slave

見到佢咁講唔敢接啦

是勇者不必怕

想睇金金大師會唔會接job

🤣

樓主上網講野咁撚串，不能幻想同佢做野係點

瘋狂被錢擲面😍

我串?
條友由佢第一個reply 開始柒撚完 然後不段追住我咬...再話鳩我attitude is a joke....

上網比人撚兩下反應大到咁

唔知樓豬有無另外預d working hours 留黎比佢屌

一年前乜都唔識
呢家咁串
大袋

佢不斷證明其待人接物態度是個笑話。
用英文串人唔緊要，但文法又錯漏百出(e.g. she is one of the famous lady in react community) 。
最搞笑係佢最近一個中文回覆都有別字（e.g. 不段（斷）。
中又唔得，英又唔得，態度又差，經驗又不夠，無語。

由佢啦

強貼留名

師兄 你話我英文差唔係問題
但話我回覆質素有問題 好似有小小過份..
我搵埋曬資料，實例，同教學比佢...我諗其他人應該未必得閒理佢...

我唔清楚你標籤我係BBA學生 係讚美定係侮辱
不過我無你地咁恆運同讀書叻 我屋企好窮中五未讀完我就要收皮...

點都好 多謝大家參與討論 我已經搵齊人
Thanks ： )

笑死